[感動］傅穎鄧麗欣世紀破冰！！！

曾經嘅best friend因誤會而決裂，日前兩個同一場睇sammi，之後互相follow對方ig，留意返stephy ig 只follow咗56人

吉嬸仲有冇事

仲以為有合照

有呀但理唔得咁多

吉妹點呀

期待呢一日

Not good bro

廢post勿推

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

晨早破咗啦

take care

睇錯破冰轉身

想問有無係上環比槍射中頭個位義士既消息？

Thx bro

Sammi個樣想點

同王子一齊之後回春

牙吉

Kin

Angela條死8婆

Stephy正到

宜家輪到miki同kary不和
過幾年就二十週年
唔知仲有冇機會4個人同枱呢

正宗醜夾賤

4人好喇，千祈咪塞件angela落去

快啲開心返食好西

Hi

以為破冰轉身

一笑泯恩仇

太好喇

吉i love u

佢除咗靠癡博上報之外 靠咩維生

Miki又係正宗賤閪嚟

又傅穎 又破冰 我都睇錯

但佢哋冇做過愛

同万刀甲呢

都冇

搞人老公

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

想睇老鼠安多啲

試過幾次啦 扮係四餅
stephy miki kary再搭臭西angela
點知個mc話"歡迎mini cookies3位成員同angela"

由頭到尾都係畀人包咗條A八婆搞是搞非咋嘛

吉絲

岩岩放監
佢地咩事不和

吉嬸係邊個?

兩個女神

無人想知 block

好耶 兩位女神

kary小產本身唔想外面嘅人知 miki即刻爆咗料出去

傅穎以前訪問講過 出道個期同stephy最熟
瞓埋同一張床定一間房
兩個都係破碎家庭出身 所以覺得同對方好相似
就係因為太似 大家都好倔 先會愈來愈friend唔到
條八婆Angela係中間搞好多是非

冇人想知

真係好撚憎條angela
相由心生
佢個相仲衰過狐狸精黃心懶
一睇就知係搞風搞雨死八婆

搞你老母就搞啦 一個大男人唔願意咁易俾女人擒到 賤男棄糟糠完全冇人屌

Stephy都曾經喺訪問講過以前同傅穎係best fd，佢講嗰陣一臉惋惜仲越講越細聲，我搵唔返條片

又話stephy只follow王子一個
做乜而家有成56個咁多

Love u ma

傳穎呢個look正常幾撚多

個樣生到咁都有人包

呢D無聊野睇完出番去啦, 仲推阻住晒個熱門

我覺得stephy 30 歲開始個樣變左 無咗以前包包面嗰種感覺

破唔破冰真係好少事㗎咋睇唔緊要，我明，都要透下氣既
但係唔好阻住熱門啲位啊
留翻比啲真係重要既事
咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

咪堆垃圾po住

Hocc 話個基金幫緊佢

邊撚個會在乎

Who cares now

好開心！！

fact checked?

吉妹終於上水

係咪已經甩開左Angela

其實佢嗰陣只係想unfollow万刀甲
拉埋其他人落水

係就最好